Test du framework de TU CUnit
Avec analyse de la couverture de code utilisant Gcovr, en excluant les source du framawork CUnit.
(One ne regarde que la couverture du module en cours de tests et des différents fichiers du test)
[![build status](https://framagit.org/6nonimes/test_Cunit_pub/badges/master/build.svg)](https://framagit.org/6nonimes/test_Cunit_pub/commits/master)




[![coverage report](https://framagit.org/6nonimes/test_Cunit_pub/badges/master/coverage.svg)](https://framagit.org/6nonimes/test_Cunit_pub/commits/master)

